[廣傳]香港學生喺紐西蘭奧克蘭大學被中国男學生言語侮辱，一人一信寄校方！

有人喺7月29號上載咗呢條片上去
當中中国男學生講普通話
香港女學生話聽唔明（雖然有時應機）
之後中国男學生就話佢哋聽唔明人話，係stupid pig
奧克蘭大學校方嘅保安9分鐘期間都無分隔或者制止中国學生
希望大家可以寄電郵去以下（或者其他啱嘅電郵地址）

city.security@auckland.ac.nz

垃圾大陸仔，成日講到自己幾愛國，但全世界日日都有你班西蝗係到出醜，垃圾人種

唔撚好用普通話回

要CC埋去移民局

push!

補充返：從片段可見香港女同學應該係整緊連儂牆，中国學生有提過喺度黐乜嘢，黐完佢又會搣

雖然我哋喺香港，都真係好嬲好嬲啊
唔識咩叫自由就唔好去紐西蘭呢啲自由國度啦，柒頭皮
余杰講得啱啊，「誓死捍衛你說話嘅自由」係有個例外，就係對方根本唔尊重（我哋呢邊說話嘅）自由，佢都踩到上你心口就唔好再講乜嘢尊重喇

支那人冇一個係無辜

[突發］有巴絲打俾人放咗上微博！！！

已經開咗post

真係聽唔明啲北方蝗語呢

垃圾支那蝗蟲襲擊全世界文明國家

前兩日已經寫左啦。

佢都會係兩日後覆。

推

pish

呢啲強国人就好似啲極端伊斯蘭教咁四圍走入人哋國家裏面搞事，必需要畀全世界睇到呢啲事正在發生

我係auckland uni 畢業生校友
啲大陸人鬧英國狗 佢知唔知自己係一個英國嘅地方 80% kiwi嘅人係嚟自英國 紐西蘭依然係叫英國女王做自己嘅女王 紐西蘭嘅國旗都係用融入住英國嘅國旗
既然佢話我哋係英國狗佢又唔鍾意英國狗
咁佢做乜撚嘢去紐西蘭！呢啲人唔配做我嘅師弟
而我想同我啲香港師妹師弟講 我知呢間大學冇咩香港人
但你哋要加油 im proud of u. And im supporting u from behind